[UNPO幫推] 要推港獨首先要做一樣嘢

話說呢個世界有樣嘢叫UNPO (Unrepresented Nations and Peoples Organization 無代表國家和民族組織), 總部喺海牙, 組織係1991年成立

咁founding member就有台灣, 圖搏, 東突, 阿美尼亞, 愛沙尼亞, 格魯吉亞, 拉脫維亞, 帛流 等等! 咁我bold左嗰幾個有乜特別? 就係而家已經係聯合國成員之一!
而非founding member而現有member中比較出名的包括克里米亞, 加泰隆尼亞, 南蒙古等等
非現有member而上撚左岸的都仲有東帝汶, 科索沃(OK呢個上左大半)

喂喂起碼入撚左會, 話比人聽香港有人想獨立先得架喎!
請問有冇巴絲識搞?

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

吓好重要 點解咁靜局

我都唔撚知
灰撚左啦我

推推

推

我做下research 遲少少覆你

幫手推先

Participation is open to all Nations and Peoples who are not adequately represented at the UN and whose representative body, as defined in Article 6 of this title fulfils all requirements set out in this title. Prospective participants have to:

1) Believe in the equality of all Nations and Peoples and the inalienable right to self-determination

2) Adhere to internationally accepted human rights standards

3) Adhere to the principle of democratic pluralism and reject totalitarianism or any form of religious intolerance

4) Reject terrorism as a form of policy

5) Have respect for all Peoples and population groups, including minority and majority populations within territories inhabited by the participant but belonging to different ethnic, religious or linguistic groups

The prospective participant has to be a Nation or People, possessing the will to be identified as a Nation or People and is bound to a common heritage which can be historical, racial, ethnic, religious or territorial. The prospective participant can also be a section of a People, constituting a minority, living on a portion of its ancestral territory, incorporated into a State other than a State represented by that People. According to article 7 of the UNPO Covenant, as amended in October 2006:

A Nation or People, through its Representative Body, may apply to become a Participant in the Organization by submitting the following information to the Secretariat for consideration of Membership to the Organization by the Presidency:

a) a brief history of the Nation or People;

b) the reasons for the desire to become a Participant in the Organization;

c) adequate evidence of the recognition of the Representative Body as an organ of leadership by the people it claims to represent;

d) a formal declaration of adhesion to the present Covenant and the principle of non-violence;

e) evidence of the democratic character of the Representative Body’s leadership structure;

f) the statute of the Representative Body;

g) the latest annual financial- and activity report of the Representative Body.

h) payment of the application fee.

依樣好似難D

喺入面坐緊.........

天哥?
不過佢呢排跌晒watt

坐緊連幫推都做唔到啦

我指陳浩天

Pish

佢可能係全港最好lobbyist

我冇野講

佢去日本前612 都見到佢

個夢都幾真

算

都散撚晒

Push